寬頻8月到期 轉咩plan好？

住康城嗰邊 用開有線 好撚廢 諗住換咗佢
同埋個router 有乜嘢推介？

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow